₦ 11.
Koos olid: 7 Octobr 1885.
peawanem: R. Priidemann
I J. Madisson
II R. Tomberg
35. Jaan Piilmann kaebas et temal Jüri Teldermanni käest 8 rubl. raha saada on. Esite wõtis minu käest 7 Rbl. ja pärast ühe rubla. 
Jüri Teldermann tunistas selle tõe olewat muud kui J. Piilmann lubanud ühe rubla selle eest maha jätta et tema Piilmanni käsu peale Lokuta mõisa wiina wabriku auuru katla sisse müürinud. J. Piilmann tunistas selle tõe olewat.
Lepisid teine teisega nenda et Jüri Teldermann maksab Jaan Piilmannile 7 Rbl. Küündla pääwaks 1886. ära. 
Mõistetud seda leppimist kinnitada.
Peawanem: R. Priidemann XXX
I  J. Madisson XXX
II  R. Tomberg XXX
